牛下曾偉權死左

等 CCTVB

不了

佢黃絲黎
五毛唔該收皮

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

曾偉權今日(14/11)因肺癌離世，終年58歲。舊愛梅小惠接受訪問時表示已知道死訊，佢21歲已經認識曾偉權，喺人生當中佔一重要位置，讚揚對方好有愛心，會為對方祈禱。

曾偉權入行至今，情史不算多，令大家記憶深刻的是他跟梅小惠的一段情。82年，曾偉權與麗的訓練班同學楊雅潔交往，其後因性格不合而分手。86年，曾偉權演出由梅小青監製嘅《滿堂紅》，與梅的胞妹梅小惠因而結緣。兩人交往13年，早已經係觀眾心目中嘅金童玉女，有傳當年梅小惠想結婚

手足 RIP

戴祖儀又無著

又用返美女廚房個廠

首歌好撚煩

淫裙

馬壯

d女全部都唔識

有一個識 做愛回家

明抄master chef個廠

全部人一齊煮咪得

100隻雞蛋300分鐘咩dllm

其實好戇鳩 咁撚樣叫台慶大騷

仲可以有健力士

Stella呢條五十路算好樣

乜那野叫lemon tea

乜蟹都有

爛

似無著底褲至會咁

戴祖儀對波好似大左

檸檬茶 維他定陽光

係正架佢

活拆你唔識咩

熱門未？

我都偷偷地J過佢幾次

cls
唔全熟食q死你

佢要性感啲我先有辦法做好佢

未喎

參賽者係咪有車車

樓主唔撚開po比我灺騎劫左

邊個

個閪越黎越濃味

馬壯好識煮？

呢個節目由疫情開始邊個月都可以做
夾硬留到台慶月至做 扮大騷

唔該key圖key完美少少，一睇就知你改德文報紙。

美斯死左去邊

呢套根本唔係牛下女高音 , 好少講合唱團. 比佢昆咗.
重以為好似日劇 表參道高校合唱部

之前睇廣告好似見到佢
但啱啱又唔見佢

嘩浪到

細路咁串？

你cls小朋友鐘意食辣野

叫佢祖儀 好見外

波台狗仆街死

開逆境處神post

個老母幾靚

有撚用咩 呢個post咪又係比班打手騎劫
你真係有心既開個手足曾偉權RIP post 我一定入黎幫你推

方國女剩係係度up頭

班tbb陷家打手騎劫

呢度得了

煒哥老態現到

如後生十年就好 成就一定高過依家

保哥政鴻發漲樣

樓主夠膽開食神但唔開呢個
咁咪當呢個係囉

依家睇蔡潔當睇佢啦

好煩bob條友

戴祖把聲好煩 咁樣無老細鍾意

佢最近再拍tvb劇

保質期再努力始終都會完

祖祖坐到好賤格

佢拍王晶戲果個年代已經唔需要露點真可惜 再早多十年應該除左

who? 5 sick

Rip

joey對腳正撚到

個6條友得1個字
定做到10半

master chef

提防老千 之前深夜播過

阿Bob狗到 話人後勤 串人唔夠靚做唔到保險

邊個話5成
有冇機黎test
你話係就係呀？

Lien

又唔係vien

點解唔係用口吹